{"cpf":"14846435776","nome":"FELIPE TOMAZ VALADAO","sexo":"M","data_nascimento":"1992-11-14T00:00:00-0200","nome_mae":"","nome_pai":"","rg":"277024543","orgao_expedidor_rg":"","data_expedicao_rg":null,"cnh":"06880586002","categoria_cnh":"B","data_vencimento_habilitacao":"1970-01-01T00:00:00-0300","telefone_celular":"(24)9925-71479","telefone_celular_aux":"()","telefone_comercial":"(24)","email":"felipevaladao2017@gmail.com","email_auxiliar":"","cep":"27253-510","logradouro":"RUA CAPIT\u00c3O BENEDITO L\u00d3PES BRAGAN\u00c7A","numero":"594","complemento":"AP103","bairro":"S\u00c3O GERALDO","cidade":"VOLTA REDONDA","estado":"RJ","data_cadastro":"2022-01-07T00:00:00-0300","codigo_estado_civil":"6","codigo_classificacao":"1","data_contrato":"2022-01-07T00:00:00-0300","descricao_situacao":"INADIMPLENTE","filhos":0,"codigo_profissao":"1","opcoes_notificacao":{"email":"Y","sms":"Y","whatsapp":"Y"},"codigo_associado":6408,"telefone_fixo":"(99)999999999","codigo_regional":9,"codigo_externo":"13747","spcSerasa":"N\u00c3O","codigo_associado_beneficiario":"6243","dia_vencimento":"10","codigo_tipo_cobranca_recorrente":"1","descricao_tipo_cobranca_recorrente":"BOLETO \/ CARN\u00ca","codigo_cooperativa":"47","codigo_voluntario":"535","pontos":0,"codigo_situacao":4,"veiculos":[{"codigo_veiculo":"7543","placa":"LTJ4F02","chassi":"9BGKS48L0DG200839","valor_fixo":0,"codigo_situacao":"2","valor_fipe":41855,"situacao":"INATIVO","descricao_modelo":"ONIX HATCH LT 1.4 8V FLEXPOWER 5P MEC.","codigo_modelo":"5990","codigo_veiculo_indicador":null,"placa_veiculo_indicador":null,"codigo_associado_indicador":null,"cpf_associado_indicador":null,"nome_associado_indicador":null},{"codigo_veiculo":"9598","placa":"KQT5C39","chassi":"93HGM6670FZ109089","valor_fixo":0,"codigo_situacao":"4","valor_fipe":62849,"situacao":"INADIMPLENTE","descricao_modelo":"CITY SEDAN EX 1.5 FLEX 16V 4P AUT.","codigo_modelo":"597","codigo_veiculo_indicador":null,"placa_veiculo_indicador":null,"codigo_associado_indicador":null,"cpf_associado_indicador":null,"nome_associado_indicador":null}]}